yy第一年的學生在警察學堂畢業了

好感動

你咩意思啊

交齊文件

有得入asso要多謝yy比我拎個lv2

有冇人記撚住條黑警個樣

??

Inspector

可以開警察補習班
又賺一水

做黑警補yy

做補習教黑警

交咩文件要搵yy?
咁佢都幾唔得閒

超速是咪可以唔洗比人抄牌扣分罰錢

係喎 點解交文件又關yy事嘅

做黑警咪補翻yy 有咩問題

督察

前線嗰啲叫警犬 督察真係黑警

中文拎2入毅進做黑警

作育黑警

交文件都要搵yy?

準備開 PI 雞精班

見習幫辦

勁牙丫丫

極危險

幫人做狗警輕鬆吊打三大學生
原來欣C係咁有苦心

點似得其他名師叫人讀u咁虛偽

你又問號我

欣師幫拎2既學生都照顧埋

sor lor -.-

屌, 佢學生9成都拎2, 唔幫拎2既幫邊個

話 madam 攞2 班人 有冇睇清楚佢係咩position

良心教師

真係唔好得罪欣C

以後係咪屌鳩欣師會被告「不誠實使用電腦」

同大師兄啲學生考到拎credit有乜撚野分別
人地考到幫辦關你撚事咩 講到因爲佢份「文件」入到咁

小心燈塔啊 有前科架喇

會唔會係私心比refrence letter佢

想當差，補YY

人地督察啊，話人毅進中文2嗰啲，你估你去考考唔考到？

仲差fg 50k 既連登仔少少

畜生

督察得個45k，垃圾

扑左幾多次野？

依家全世界都知個朱粒補過佢

Off white

我估係vetting問佢攞工作證明
條女應該做過佢助教

：一樣姓林
：佢姓 藍

睇咗三頁，點解冇人留意個重點係條女其實幾靚呢

唔靚又點會幫咁多手同出post啊

條褲太緊顯得對off white無咁好睇

林溢欣 為何又要害人

如果yy唔係咁強調「督察」呢兩個字
篇嘢立意係唔錯
好似想曬命咁

黑警全面進場

你行路唔帶眼姐 睇相都唔帶眼？

我深得欣師心 吹咩

2 唔比考啊宜家？

好似幾靚 有無圖

自己搵啦

佢舊菜黎
利申:發夢

SHE HAS BECOME ANOTHER PERSON

Recommendation letter?
但照計唔輪到佢寫

More

連登仔average都高過佢maximum啦 你訓醒未

不安 係咪想不誠實使用電腦

常識黎

ig?